[i/a] puzzle and dragons (327) 不歡迎新手

ching ho ball

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

[b]Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

星奈光屌你老母

想要七星龍亂入活動呀

又唔開心呀

290060252
繼續求光式fd子

想要靜夜龍多啲

支持標題 所以推呢個

條月讀龍好撚煩

樓主老屎忽 冇品

有冇人放呢隻比小妹過探索